#
 
บน
อัพเดตฟีเจอร์
ใหญ่
เพิ่ม
ระบบ
แนะนำ
เพลง
Groove
 
Windows
 
Your
 
Groove
 
#
ไมโครซอฟท์
แอพ
สตรีม
พีซี
อัพโหลด
ฟัง
เพลง
ประกาศ
เพิ่ม
ระบบ
แนะนำ
เพลง
ชื่อ
ช่วย
สร้าง
เพลย์ลิสต์
ตรง
ใจ
ผู้ใช้
เดียวกับ
อาศัย
ข้อมูล
ใช้
งาน
เพลง
ผู้ใช้
บ่อย
เพลง
เพิ่ง
เพิ่ม
ข้อมูล
เพลง
แนว
เพลง
อารมณ์
เพลง
วงการ
ดนตรี
ขณะนั้น
จน
แนว
ดนตรี
เหมาะ
ฟัง
โอกาส
กิจกรรม
สู่
โหมด
ตั้งใจ
ทำงาน
เพลง
สำหรับ
ปาร์ตี้
เช่นเดียวกับ
บริการ
เพลง
อื่น
ผู้ใช้
จำเป็น
สมัคร
สมาชิก
เพื่อที่จะ
เข้าถึง
เพลง
คลัง
เต็มที่
อย่างไรก็ตาม
ผู้
สมัคร
สามารถ
ใช้
งาน
ฟังก์ชั่น
ช่วย
เพลย์ลิสต์
คลัง
เพลง
บน
ผู้ใช้
ไว้
ผู้ใช้
งาน
กลุ่ม
มือ
ถือสา
มาร
ถอัพเดต
ทดลอง
ใช้
ใคร
สำหรับ
ผู้ใช้
ทั่วไป
ผม
คาด
อัพเดต
น่าจะ
พร้อมกับ
ครับ
ที่มา
Groove
 
Music
 
Your
 
Groove
 
Spotify
 
Groove
 
Music
 
Music
 
Pass
 
Your
 
Groove
 
OneDrive
 
Windows
 
Insider
 
Fast
 
ring
 
Groove
 
Music
 
Your
 
Groove
 
Windows
 
Store
 
Windows
 
Anniversary
 
Update
 
Windows
 
Central
 
